岩岩醒起d野 入黎集思廣益

岩岩睇到個post係關於今晚粉嶺有集會 令到我不禁諗 我地既然無大台 咁會唔會有d有心人士冒我地抗爭者既命義去搞一d event 跟住借d意衝擊或者做一d我地唔會做既野去抺黑我地 因為依家d人覺得黑衫就代表我地 你見便衣都換黑衫去做鬼就知 同埋大家要知道 中立派同淺黃藍陣容 基本上係唔會睇一件事既完整性 有時係基於一兩條片就以偏概全 所以究竟會唔會有咁既可能性

[形象工程] 我們不是暴徒

認同 但係我諗緊既係有人扮我地去抺黑我地

連登無人咩

五个休班警全黑衣

認同，但呢樣野真係無解，我甚至今朝見到個post話有警察混入示威者係速龍推進個陣撲低啲人等佢比人拉，真係無得破解

總之依家d人見著黑衫就以為係我地